火影雨忍村自從培恩死咗之後，係咪唔會再長期落雨？

雨忍村之所以會落雨係因為天道用雨虎自在之術，製造出雨雲，即係冇咗天道，雨忍村應該唔會長期落雨

霧忍村好似唔同雨忍村

有道理，但佩恩細個時已經長下大雨

應該本身都狂落雨 先叫雨忍村

唔知點解記得對自來也嗰陣佢整停咗啲雨 即係佢控制到落唔落雨

頭先睇到boruto講雨忍村，原來重落緊雨，當我冇講過

咩唔係小南死嗰時停過一陣雨？

重睇啦⋯⋯pain招技係將自己查克拉注入雨水，可以令佢知道成條村咩時候發生咩事都感知到，所以當初自來也一入村佢就知

但係佢咁寫，話係佢自己製造雨雲，所以每日都落雨，不過算了，boruto寫佢之後雨忍村都會落雨